夜期繼續綠燈，聽日又要升幾多

我發覺我原來追蹤左你

多謝你呀清

至少200起

不了 比人屌到仆街

成班都係垃圾

無撚有錯

好彩你地收手前 小弟已經略有所成

你咁醒邊洗我哋教吖

我覺得聽日q 牛跌會俾人屌到仆街
係咪收下口會好啲

咪傻啦 就係知你地存在 先唔敢班門弄斧 係淡友post假膠開

我今日話370先入呢句都俾人插

冇人記得麵麵了

最撚垃圾戈個咪你囉

由佢哋啦！
你講自己睇法怕咩？
唔俾錯嘅咩，無錯嘅我痾煙啦！

布神嬲撚左我地 日日數錢都咁小氣 話兩句都唔得

大概32000 會獲利回吐

你有你講，我有我數

日日幻想自己係億萬富豪

屌你老母你條撚樣真係好撚燈

真係升喔